點解無人開班教踩單車?

如題, 游水溜冰個d又會有

利申:唔識

ching都幾渣下

?

係斜路碌架車落去自然識架啦
唔識既教練教都係唔會識

教單車牌咁難考 邊有咁多人教呀

我試過仆到崩左隻牙, 你唔好害人啦

香港駕駛學院都無班...

第一次學踩單車踩斜路撞到骨折之後就識
游水學極都唔識

你試下浸到缺氧就識

你去請教吓foodpanda班南亞仔喇 佢哋好勁

“冇腳踏單車” 幫到你

冇錢周街搵啲爛車試吓

樓主想學單車咁勇？好危險

你住梅窩都唔識呀？！

跳落有大白鯊係附近的海域，你自然會立即學識游水！

唔識英文

本人勇武

行幾步就碼頭

喺法國嗰陣學過嘅單車學校。

乜原來有人唔識踩單車

一騎上去就識嫁啦喎

有班 但主要教細路仔

樓主開托教單車藍海

咁撚簡單都唔識
唔怪得樓主破產
踩到李慧詩咁就要人教姐
普通踩下簡單到

五毛出現

有D中學有單車學會,算唔算